想問下有冇實用英文TG channels?

Any useful TG channels in English? Thanks .

?